<偽黃 半糖>禧禧同臭雞相集

鄉黑糖水舖

禧哥同豬西飯飯

協同人 出黎
點解和你EAT 仲係黃店
點解無人指証佢地
又話小股東係黃, 真定假,扮黃呃女>???

藍人